Dell laptop Area 51m (9700k 2080)開箱

9700K
2080
8gb 2400mhz x 2
1TB SSD
17.3 吋 1080p 144hz

今日唔係好舒服，未必試到好多嘢

1TB SSD 唔夠用

所以加多隻 2TB Sata ssd

好足料
幾錢

你部msi 會唔會放？
有性趣

放呀，但有巴打排咗隊認咗頭

你跟唔跟住隊先？

我算放得平，機我買18888，ram 我好似買699

打算放15800

我唔用GE75 係因為佢crash 完機就一定要我拆走我新加個條nvme ssd 先可以reboot 入windows/bios

我最怕要花時間研究咩事/ 搵代理維修

有單有盒，22個月保養

不過講明除非只揸FC 巴打甩底，要不然都真係佢認咗頭先

$35999 ，現金/EPS 九折

不過我又買返額外兩年意外保同上門保養，呢度又3680

Review:

不過係9900K版

9900K 版貴成皮

自己買粒U 換落去都唔駛咁貴

有錢真係任性

問緊細佬啦

巴打真有$

哩部用2個火牛，點拎出街用...

9700k我收

如果我老豆係膠爸就好
日日有新機撚

要自己賺錢先得

幾時覆實我？

FC 巴細佬唔要

你要唔要？

可以排住先？如果只揸FC巴打唔要？

我confirm要，如果排到我

留個TG 傾吧

咩叫crash 機？

哦 直係han機....
唔係話...咁即係第日加SSD 佢都要拆ssd 先reboot 到？

BSOD, hang 機之類

唔知，無時間研究同攞去同代理搞

收住野仔先夜d再玩

膠巴，唔好意思呀。我聽日firm實你。

Np

爸爸

唔上網買？唔係有得r coupon? 美國而家買機有17%off

米王膠爸

上網連九折都無

仲要無現貨要等唔記得咗七定十個工作天

想買i9 但香港要硬食32gb ram
買9700 +2080 唔知有冇巴打收

多個1TB SSHD, 多16gb 2400 ram, 9700k>9900k

貴8000

條數唔知佢點計

$20500HKD 就有AREA 51m 2070 + 9700k

2070唔駛買area 51m

想要2080

我等緊4k mon 120hz, 6-8月後就會出

我已經買咗隻portable 4K 60 hz monitor

2 磅重，但成3000蚊港紙

我貪佢120hz ，平時2k 打機。
Btw 現貨係咪白色都有？

要問喎

9700K R15 score 1476

8750H R15 score 1260

+17.14%

9700K R20 score 3641

8750H R20 score 2746

+32.59%

port royal 2070 score 4578

port royal 2080 score 6049

+32.13%

巴打Ssp 買？

YUP

2070 TIME SPY GRAPHICS SCORE 8442

2080 TIME SPY GRAPHICS SCORE 10835

+28.35%

跑分今晚試住咁多先
好多GAME 未DOWNLOAD 返
同埋我都唔係好舒服
瞓先

😂其實點帶出街，重到仆街？

passed

咁筍都pass....玩臺機?

點解唔要內置4k mon

Dell 無 內置4k mon

GT75 粒U 太廢，行貨仲要41000 仲要無現貨

同埋GT75 加埋牛成14磅

Area 51 加埋牛再加外置mon 都輕過GT75（依家mon 仲可以選擇帶定唔帶）

仲有GE75 咁有趣要拔nvme 先restart 到，我怕怕哋

加埋dell 仲要係9700k

唔帶牛的話尚好

依家打算問dell 買多對火牛放公司

desktop 9700k?

Yes

係呀

應該勁過你粒4790k

4790k話晒都5年前

咁梗係，但性價比加耐用度贏晒

Laptop 用9700k 未必用到粒u 100% potential

但相比其他laptop u 真係燈尾都望唔到

唔高興的話換9900K 都仲得

同埋laptop 2080 又勁過2070 一大截

留名等睇換9900k核反應堆

9900k用5年以上應該唔係問題

9900K 枱機都難壓，點會塞入laptop 咁戇居

而且打機計 9700K 比9900K 更好

Btw 爸神呢部諗左玩幾耐

加咗3680 買咗額外兩年保養同意外保

希望用到佢壞吧

Btw 我幾時變咗爸神不敢不敢

而家買個warranty都要成3680......原來咁貴

雖則早知膠爸有米到喪追新野
不過頻率真係密到都係難以想像

Btw 你d病好似好耐咁
傷風感冒就我推你去睇睇葵芳既吳展能 你講詳細d 基本上佢犀利到一劑就得

加兩年保，再加兩年意外部

我跌爛都保喎

我fujitsu laptop用左7年都係壞左次HDD 拎左去免費換
之後都冇事
同埋點解會跌爛

有錢係唔到d.....

機連牛大約幾重

點解咁講？ 佢desktop u

買得呢部機咪買2070啦

買完後悔

11.44磅

14磅
痴L線

14磅係GT75連火牛

11lbs, 都大大地獲啦

$1798 買咗隻巨背囊放部機

咁唔連火牛就8.3磅啫

我估6個月

點解你咁有錢...
你係咪AMEX 用戶...
用唔夠3個月退貨果D 朋友

恭喜恭喜

膠爸得手

打咗上dell quote 多對火牛價錢

玩兩年電腦十幾皮啫

唔駛太驚訝

兩年我先用左膠爸3分一數

你幾張2080ti都唔止啦

計埋外置4k mon呢

11.44 +2 lbs

如果嚟緊訂到火牛擺多對喺公司咁就

11.44-3.15+2 =10.29

今日買個背囊好過用單手電腦袋

有咩特別呢個電腦背囊？值成1800咁貴？

唔知

舉鐵用

5.2kg....

仲勁過我買錶.....三年使十皮我已經覺得使左好多...

搵緊一部gaming notebook俾我出國玩+工作
成日用公司部hp機 乜game 都玩唔到
最緊要唔好壞 同全球保<好似得dell 同asus

你由我啦

工作辛苦

咁我呢兩年都搵到七位數，當獎吓自己啫

咩budget

玩咩game

怕唔怕重

$13k 內 可接受水貨
2.4kg以下
最少Battlefield 5 全高60fps
得唔得

重點係較易維修
好怕surface個d 0維修

重少少

2.505kg

9千唔駛

呢部好似啱你多d

Good

但比較重

你定唔順就搵zephyrus

頂唔順*

但又少少超資

妙於有時間J 吓部機

溫度唔啱？

4.8ghz 40幾度

Usage 唔夠3成 點會熱

頭先個gpu driver 有事：

In game gpu行唔到600nhz

依家重裝先正常返

啱啱行過灣仔電腦城，見到Alienware m15行貨 256GB SSDx2 GTX1060賣$165xx，哩個價貴過GE63 8SE，但係m15又輕過GE63好多，2.1xKG vs 2.6xKG，m15外型同重量方面幾吸引我，但GTX1060同RTX2060相差好似好遠。

20系mobile discount 大過10系

但原來用落都差30-40%+

香港Dell賣m15 RTX2060最平要$19999真係貴到識飛，同美國Dell差好遠，香港行貨外星人真係好貴。
其實全部牌子同類機款行貨都差唔多$20K起。

香港買laptop不嬲食水深

Btw其實我放緊部GE75,割喉價

17”太大

今代窄邊框

17吋同舊時15吋差唔多大

你去舖頭睇吓實物

今日去灣仔電腦城見到實物，睇落都係大d d

冇可能，題示有問題

點解GE63唔用窄邊

膠爸你部ge賣左未

舊model

修復咗啦

未呀

修復咗係咁

散熱好似幾好

咁鬼大部

又喺公司開住冷氣試

S溫度係幾靚

無乜點TUNE 過:
都算有真正DESKTOP 9700K 9成效能

R15

我朋友tg

Send咗message

早兩日試51m 2080 time spy graphics 10835

Time spy 2080 desktop graphics score

10927-11002

我懷疑根本係desktop 版2080 嚟

51m 2080跑port royal 6049

Desktop 2080 跑6222

相差唔夠2.8%

早排幫個fd砌咗部牽起軒然大波的9700k 2080 desktop 頂蓋版

埋單$15600

相似的spec 加隻mon 塞入desktop賣貴一個double 有多，但我覺得幾值得欣賞

1. 機身剩重8.29 磅，輕就一定唔係，但起碼唔係呢隻size:

2. 溫度絕對做得好好

3. 外型我覺得幾靚仔

總括而言呢部嘢我覺得肯定係超貴，但同時我覺得物有所值

我張2080全default跑 58xx

我好似少超200mhz

我超完64xx

Btw

隻仆街mon 到咗香港，應該聽日到手

中午應該可以試mon

咁就合理d

話晒都堅desktop 2080

6049/6450 都有94%，打機差唔到幾張fps

你有冇超vram?
core+200
vram+1000 (16Gbps)

無搞vram

你想我七日唔駛冒煙換機？

但4K 清好多
枱機有枱機好

張圖連1080P都冇

7日又破紀錄

因為upload 完distorted?

我手機上LIHKG 唔知咩resolution

啋

連登upload應該有壓縮

咁算啦

尋晚laptop download 緊game 就走去枱機玩SoTR

其實相同cap screen 都present 唔到眼見個種靚

PG27UQ 堅得

仆街喇，隻mon 香港段可能size 問題唔係用順豐

今日未必有

勁好j

又要等多日

384區控光點cap得出

點解唔一開始就叫賣家寄順豐到付

唔好呀

今日唔到就星期一架喇

無諗過香港段唔撚係順豐

買啲貴野麻煩嘢嗰陣我一定叫對方直接寄順豐

一般集運都係順豐嘛

一下唔留神就中招

色水可以接受

完全未set 過嘢

因為晏咗先收到

夜少少再試

Portable 4k gaming

1x吋 mon 4k咩感覺

左上角 要用顯微鏡睇

幸福

可以調整大小

我屋企玩4k 144 HDR RT

Portable 玩4K 60

我仲投訴d乜

4k 就是爽

BH2 有少少過白

點解會過白?
因為無直下式背光?

未研究

部機溫度堅好

Btw 2080 推4k ultra lock 唔到60fps 係正常？

我發覺要high 先穩60

正常 2080只能4k high

再買！EGPU BOX RTX TITAN!

講笑 4K high 已經好過份

9700打機好過9900
9900又咁熱，比我不了

買買買

Portable 4k gaming 真係work!

唯一投訴係真係重，十幾磅唔係講笑

放背囊都揹到背痛

希望盡快買多spare 火牛減返三磅

係呀

明知laptop 散熱唔好

又明知自己係為打機

9700k best option

聽聞自己換9900k 會超唔到，但我無細心求證真偽

呀女bb果時出街推車定咩上身

唔該所羅門巴打幫我吐返15600cash

再見喇GE75

希望巴打䐼但開心啦

好清呀

部機又唔熱

Not so 4K

Gears of war 4

但都Ultra 60fps 唔到

仆街anthem 喺menu 定loading 俾我捉到full load 我粒9700k

我屌你老母

高效4k portable gaming 的配備

出親街都覺得自己似聖鬥士

轉過頭就走去買EGPU BOX RTX TITAN!
一D都唔出奇

Gears of war 4都只能4k high?

搵我買好過可以幫你問埋有無外星人個背囊
利申：DELL PT打手

其實點解laptop 用2-3 年到，部機就好慢
加多2年保費，有小小晒氣
我13 年買部Lenovo Y510p,一開頭咩game 都玩到，仲run到雙display card
用到15-6 年，部機打lol都有時lag,嵌入式個樣display card 直頭run 唔到

補充番，個時我都有加保養，拎上lenovo 到，佢話check 到部機冇問題。
但真係lag左好多 ，基本上物game都玩唔到

Partial ultra partial high

電腦嘢2-3年都要換

我加純係因為三皮幾嘢得一年保養唔抵玩

呢個spec 兩年點都玩到，何況佢可以升cpu/gpu

你個case 就算啦，都隔咗咁多年

你pinpoint 唔到有咩壞就好難搞

再加兩皮幾，癲咗咩

唔通再抬埋隻egpu box 連火牛？我個背頂唔順喇

我唔買咗又點會開post

唔開post你又點會講搵你買好過

我有預知能力咩

特別鳴謝一眾陪我諗換邊部laptop 的巴打們

之前早幾日掙扎買Aero 15x 4k mon 8950hk 2080 max q
定買GT75 4k mon 8950HK 2080
定係Area 51m
精神分裂咁講來講去

仲有有巴打專登幫我搵現貨

有部咁樣portable console 都算係兒時夢想

所以51m+4k mon真係 dream come true

周圍玩4k 60fps

外置mon?
有無model名 我都有興趣

4k 120hz唔係外置, 遲d部laptop會出

先唔講4k mon area 51m 未出

香港無得customise 51m 真係好on9

我想要i9但逼住食佢ram已經好貴，on9 香港dell點解唔比人揀

食32gb ram 唔係問題，2400mhz 先係

同埋9700k 無得官方加hdd 又係on99

上面講過9700k >9900k, 16gb>32gb, 多隻 1tb sshd 賣貴一大截直頭離譜

有冇TG先

香港Dell全部機都無得自訂規格

最戇鳩係打到上去cs hotline

又無折，又要等七至十個工作天先有貨

我去舖頭就現金九折，現貨，仲要幫我裝埋extra ssd

即係自己帶SSD/Ram可以叫舖頭裝埋？免安裝費？

2400好似係bios限死左，遲d alienware會update

講笑不過DELL啲外星人以前又大部散熱好似反而唔太好(聽個做DELL維修嘅人講)

可以問下價對比下，我PT賣呢啲
不過我雖然DELL打手，如果GAMING，我反而幾建議MSI

呢部散熱做得好

MSI 我剛用完GE75都唔錯

但如果comparable 51m 要買GT75

GT75 效能不及呢部

多謝你送我一程幫我搵

客咩氣

Msi 最近個部黑金色散熱好廢下wo,係價錢平d咁解。build quality都唔掂

黑金色個部唔係GS75咩?
GS 系列不嬲出名係伏伏地 係樣靚但效能完全唔到位

應該係，我上網睇評價見佢一般般. 有部legion就反而好少少

我都賣左Asus GL704GV，入左依部

請問在哪裡買的? amazon or Newegg唔見呢個價....

B&H

已賣光

仲有依部

GL704GV 睇spec 唔錯架喎

咩事要放？

我賣到14600😂😂😂

加多16gb ram 加多隻mx500 500gb SSD

扣完信用卡回贈同隻game，蝕左幾百咋

睇Amazon review 好似好BSOD

重點係為乜放先？

你講中了

重點有人要，又有平外星人，1060夠我用

外星人係一電腦界既supreme

仲要899美金

我比左運費架，屌你

我見Amazon 都有十個八個人有呢個問題

之前用GL702VS 又係咁

無情白事hang 機restart

依家見到牙石laptop都怕

900美金好抵只吖

我以前部dell 7577點玩都無見過BSOD

接咗我部GE75的巴打覆我

佢換咗第二條m.2 快樂使用中

不過5號數字鍵RGB 無咗藍色

同埋個方向左鍵好輕易脫落

睇嚟都無可避免要入一入Felton

同埋asus hk班on9話自己加ram ssd會無保，傻q左

以後唔會再買asus

發惡夢

所以我買GE75都唔買GL704

Asus 香港維修仲話只要打開過的laptop 就無咗保養

呢d極惡條款真係戇鳩之極

唔打開點加ram加ssd 呀

Exactly, 全世界都無呢d條款，屌佢老味

仲要跟機無2.5 sata，要自己加

佢老母成班人都顛顛地

我枱機用asus 底板，gpu x2 , mon 都係牙石

但laptop 真係永不錄用

講到好貴咁

其他牌子行貨都冇聽過話打開過底蓋會冇咗保養哩樣野，華碩真係痴線。

我聽到都呆咗

明係蝦你香港無乜消費者保障啦

美國晨早俾人告撚死

又有，但加左價

1060 買 amazon Acer Helios 300 好過

起碼1080p 144mon

終於搵到隻game 2080 都跪低

Hellblade 4k Ultra 一定要2080 ti 先有60fps

痴撚線

Very high 都lock 唔到60

尋晚試咗用2080 推witcher 3

4k Ultra with hairworks on 係上唔到60

要關hairworks AA, 8x 減到0

再唔開HBAO, 用SSAO

野外都ok 穩定60fps 左右

2080 5千零蚊貨仔 收貨

但有堆game 堅唔夠力

Shadow of tomb raider 要開DLSS

HELLBLADE 直頭要降畫質

有要求的話都係局住攻頂

sotr 我記得開high可以

洗機/散熱膠老化

之前又冇喎
我同佢講想想自拆機換散熱膏但有封條先比返你地搞，跟手同佢講拆機個陣見到粒電漲左唔該換埋佢

等左一個星期就ok換曬野比我

香港班代理一向惡過狗

你叫我買個部scar ii 勁多BSOD

好在無買

Asus 今代又玩單條16gb

你拆完加ram 再BSOD 就含得撚

Hardware failure 但老屈你開蓋唔保

幾強的連續技

上代冇野今代黎料

好似好多牌子都係用單條16GB ram

上代都好多人會hard reset

只係唔出BSOD 咁解

香港華碩呢d閪條款真係永不錄用佢d notebook

“不約而同”msi Asus 都用單條16gb

你話無夾埋真係好難信

而家d機冇32都唔夠用喇

仲要細電池

純打機16gb夠啦

如果32gb 咁必要就全部配晒32啦

落16gb 單條根本係伏

Gaming laptop 一般係咁

單條16就係為左比人升級用

但香港有間嘢話你自己打開升ram 無保養呀

佢兇你炸

如果行DX11 我粒U會bottleneck
有DX12 4790K真係夠玩多幾年

抵玩到喊

無剷佢跟機個alienware command centre 再on top install 佢個driver 就成功控到rgb 又唔會廢咗個oc 喇！

其實有d 細微位我幾欣賞MSI 的laptop

例如一按住function 制，佢會熄剩同function 制有關的燈俾你揀

出差都要4K 60fps

好耐之前換電腦黎硬件台見到爸爸巴
年幾兩年之後 仲開緊箱
日日買野真係好

買是永不止息

個個月買啫，邊有日日

A51m 個touchpad 好唔好用

無la 5K mon以外既都齊哂

一般啦

茶包買俾我？

出差可以返酒店打機咁正
我出差 由朝開會開到晚 返酒店做香港個邊既文件

why don't buy a Xbox one controller

因為重

我本身都有兩個Xbox one 手制，但連埋電芯重過呢隻好多

有幾個月斷左

Run 唔 run 到 Neural Network

年年都係十一二月斷到一二月

忙到飛機都唔得打仲買乜鬼

得掛，desktop 做到的佢無乜做唔到掛？

我用9700k 2080 你當有desktop 版9700k 2080 的90-95%左右吧

主要係9700k 暫時只可以用到all cores 4.8ghz, 上唔到再高，同埋mobile 2080 天生係得desktop 版90-95%左右 （oc 完）

Run 高階 game 温度係唔係長期都係60 70 度左右? 有無用散熱膏

Dell QC真的麻麻

第一部 15 R4 喇叭無聲

第二部 17 R5 Trackpad 有白點

之後放棄買行貨G5 Rtx 2060

到今次個screen有死點

係我黑仔，定要求太高呢

新G5個mon

AU Optronics B156HAN08.0 (AUO80ED)

想知膠花爸平均一個月洗幾多錢

計過

對兩近兩年平均用七千喺電腦

對上*

今年應該可以衝破

已換左機

上網收左條拆機三星16GB Ram@$580

單條16gb?

係呀，跟機又係單條16

你係邊部機？

我老人痴呆添

剛剛買的Dell G5 2019

地獄黑仔王

換左另一部，一樣有死點

咁黑？

同埋你個型號係俾單條16gb你？

連登電腦專家
膠爸

新G5/G7好似全部用單條16GB

係

上個部係右邊，新個部係左邊

不敢不敢

今年大部份notebook都出單條16gb

Asus msi 都係

但我部51m係兩條8gb

我由上年掙扎買唔買1080到依家2080maxq出埋都未買
膠爸就已經第n部電腦

枱機一部 （升過n次級）:
1700>7740x>7820x
1080 >1080sli> 1080ti sli (twin x2 > ichillx4)>2080ti sli
電視機>24ud58>u2718q>pg27uq

Laptop 換咗三部:
GL702VS>GE75>Area 51m

如果屋企唔係垃圾堆咁
我都一早買左枱機

愈搵愈多，暫時搵到5點

係蘇寧買，換過一次，依家唔肯換

條款無寫換次數有上限

五點喎

依到係其中3點，另外2點無影

我意思係點可能五點都唔換

我換一次貨打開著唔到mon都要硬食？佢有貨

mon 唔係一定包某光死既咩
五點真心實過佢地要求 死都扲返去嘈啦屌

問過3點以上可以換

依家係話換過一次，不能再換

嘈大佢啦

邊可能限換一次

佢叫你有咩搵Dell?

話上次一點都換比你，今次無辦法

其實上次搵到一點後無繼續搵落去了

問過Dell售後，三點已可以換screen

真心盡早去搞
呢D 連鎖一陣拖拖下話你部機過左唔知幾多日就唔撚換

等星期一打去hotline 嘈下先

用依個軟件閃左幾個鐘有好轉

大大粒全黑時的綠點無左，變左係全白時見到黑點

試黎做咩
搏去換
唔肯咪報海關

打左比VST,

VST話打落舖換比我

要啦

唔好意思大佬想問下如果要1080p或2k mon全開game 特效嘅話有無邊部laptop推薦預算2萬左右 自問無膠爸咁有財力玩4k

好少有2k mon laptop 揀

2萬前後夠買8750H 2070/2080

常唔常攞出街，怕唔怕重？

換唔換到ram ?
如果換到上16x2 32gb

其實幾個牌子都有問題

呢部我見amazon 好多用家話不明所以地不停BSOD，同埋香港華碩話打開過部機就無保

GE75 我用過幾好用，行就18500有2070，水就20000有2080:

但聽聞有甩key cap的問題

Dell 我覺得暫時用落幾好，但細機無乜研究

唯一提提有選擇都唔好買max q 版gpu

因為幾乎等於降一級 2080 max q 大概等於2070普通

有四條槽

插多兩條8gb 更易

多謝曬膠爸我都係入手GE75了 仲有你回post真快估唔到即問即回

早排見腦場GE75得2060 /2080

你留意吓吧

香港2080 GE75 印象中幾貴，list price 近24000

記得講價

2070 list price 19999 我隨口都有得減到18888

18500應該都得

買完返嚟報告吓吧

一個月前喺深水埗問ge75 2080賣$22000
不過果陣冇貨

我年初四個陣無買2080一來因爲未有現貨

二來都擔心8750 2080 塞入 GE75會過熱

不過用落其實cpu熱過gpu

建議買完返嚟都係要裝throttlestop 降cpu電壓

多謝膠爸 聽日我收工去深水埗望下 希望有貨同無伏

買咗未？

定未買等9750H 版本？

唔用alienware command centre 超

改用throttlestop 超，反而上到all cores 4.9ghz (之前得4.8）

呢部嘢又幾過癮

4.9ghz 打機的話溫度完全靚仔
只係數格仔先會上90 度

BFV 算係CPU INTENSIVE
打SOTR 溫度更低

好好J

btw, 師兄 fan control 仲有咩software 好用

利申已經用過alienware果個 佢宜家個bios 得個啲performance mode 希望佢bio 有更新 直接係bios set好過

風扇暫時係得alienware control centre 有得set

巴打咩spec,oc 幾多ghz?

Btw lunar white 係靚

但我用親白色嘢都出事

啱啱 到手 好正
利申：我經HIDevolution 買, cpu可以轉埋做silicon lottery binned, delidded

係香港終於搵到人 欣賞哩個 full upgradable laptop

巴打富貴喎直扑9900k

9900k 感覺有啲太熱 風扇好嘈

9700k 打機會好啲

遲啲 試下 undervolt

9900k能屈能伸
關閉ht=9700k
開始ht=多功強+遊戲future proof

我就係怕熱先唔敢落9900K

同埋香港個價太戇鳩

9700k 上9900k 要局加16gb ram 一隻垃圾sshd 加埋好似差8000定10000

明明兩粒cpu 只係差1000左右

8c8t4.9ghz 我估未來三年都夠打機

唔夠力就返屋企用枱機

這是必須的

巴打

外國有人部lunar white 咁樣：

咁快黃咗

事住表示仲係getting worse

蘇寧買dell係好仆街，只比換一次

巴打佢唔係打咗上去嘈代理咩？

有無手足知道幾時出UHD screen 最近諗緊等唔等埋到時先買

有傳年底

巴打點睇 值唔值得等埋呢

等得就等

樓主邊到買嫁？幾錢
我都諗住買 黃金有冇價講 定amazon?
多謝解答

黃金地面個層有間舖喺正中間的專賣dell laptop

部機尋日燒左了

用用下，部機熄左，再打唔開了。

依家一插火牛，火牛燈就熄，閒下會有燒焦的味道

嘩屌

唔知關唔關升左bios事，尋日升過

51m 燒機聽得多

G5都燒？

咁都係Dell 責任啦

真係燒左，拆過電，bios電，ram，ssd，hdd

唔用電，駁火牛都係唔著，都係一插火牛，火牛會熄燈

升完個時無事，到夜晚開PUBG,開左無耐就自動熄機了

你都幾慘

但一般我唔亂升bios

岩岩上 amazon睇左
平成一萬蚊

唔知做乜大特價

sorry 膠爸呢排忙唔得閒覆我到前日行ssp腦場全部都要我落訂book機無現貨所以到依家都未買

點解香港同美國 可以差咁多
呢個信得過？
謝巴打不厭其煩地解決我問題

咁貴的laptop買行貨啦

無追post, 膠巴燒咗機未？想知約多度，散熱表現

粒9700K 行4.9hz 數格仔會九十幾度

但普通打機唔太熱：

但依家多數行4.8ghz 就算

打舊game直頭由佢4.6

溫度仲好過普通notebook 壓8750H

以我之前玩GE75 8750H 計

除非你好aggressive 咁undervolt, 要不然因爲打BFV 呢類cpu intensive 的遊戲80-90度真係等閒

因為8750h 6c 行3.9 都俾隻game 扯爆

反而因爲9700k 勁，都未駛8c 扯盡100%都搞得掂隻game, 相對無咁熱添

當然GE75同area51m cooling solution 都有分別

有意買部desktop replacing laptop 的巴打可以留意吓MSI 部GT 75 with 9980HK

呢粒8c16t 聽落好抽得

同埋有傳聞MSI 就出GT76

Performance wise area 51m真係好癲

9700k 可以上到all cores 4.8 非常穩定

2080 mobile 版都有desktop 版9成功力

市面上應該只有同樣用desktop cpu的Clevo 用落可以勁過51m, 但一般人都唔會買Clevo 咁醜

同埋暫時51m 個bios 仲係lock 咗ram只可以行2400mhz

有心出機的巴打請留意

同埋部機加埋火牛真係好撚重

All core 4.8 avx-2??

7x 度個散熱都幾勁，但會唔會好嘈？

無set avx

因為我用AWCC 超，難用throttlestop

而且BFV 應該有用AVX,如果我offset 咗無理由show 到4.8

嘈呀，我開爆風扇100%

但感覺上無GE75 開盡風扇咁嘈

Dell買保又唔煩

$26662依個價真係幾吸引，仲要免運費
心郁郁

又要加錢又要打去搞一大輪

買囉

買左先, 唔岩咪放番出去

cls 仲涼過我desktop
點做到 打機2080都keep到60度內

應該係run咗無耐先咁涼你當佢70度左右啦

都同desktop一樣喇 cls

話晒mobile 都係限電版嚟

仲要我其實用stock paste

鬼佬網repaste 完更涼

所羅門巴，想問吓newegg 買aero 15

保養流程係點？

技姦2年國際保包香港

可以直接拎去香港代理???

香港有維修點，反正都係幫你寄台灣

謝謝

嘩 真係差20000
又有保養
好過黃金
會不人有伏

包唔包保養先

MSI GT76 TITAN電競筆電旗艦機皇
MSI GT76 Titan首款在筆電上搭載極限超頻桌上型Intel® Core™ i9處理器，擁有八顆可超頻核心；並配備微星獨家新一代的Cooler Boost Titan散能設計，以筆電上前所未見的四風扇、十一支散熱導管設計，搭配擁有同級對手2.25倍風流量，將處理器效能推升至極限超頻達5.0GHz。搭配最新頂級GeForce RTX™ 2080顯示晶片更帶來完整的效能釋放，讓GT76 Titan輕鬆擁有媲美桌上型電腦的強悍效能。除了不負其名「Titan」的頂級效能之外，這台MSI電競機皇也並重其外觀設計，大大滿足了玩家跟「外貌協會」的視覺要求，機身造型藉由燈光引導出跑車流線型貌的視覺語彙，並以金屬質感佐以碳纖維紋路設計讓產品美學更向頂級超跑看齊。RGB全彩燈光效果更是讓炫麗光效映襯機身線條，同時藉由窄邊框設計將機身全面縮小，提供玩家更加前所未見的體驗。

早幾日見過圖喇

Msi 之前壓上代mobile i9都唔見得特別出色

同埋mobile Cpu 成日on99整個功耗牆我真心怕咗

雖則我都好有興趣知粒9980HK 可以去到咩性能

但我真心覺得唔會去到9700k/9900k 水平

呢部都已經夠有趣：

MSI GT76 Titan首款在筆電上搭載極限超頻桌上型Intel® Core™ i9處理器

仲要用200w 2080

反而想買多部輕身：

Area 51m都有190w/200w bios

Area 51m 已經做到desktop 9700k 2080大概九成效能

所以大laptop唔太大意慾升

同埋GT75其實好堅型

仲Razer?上次仲未柒夠？

唔買丁下都得下

GT 真係癲厚，癲大同癲重

港貨仲好撚鳩柒貴

QC 差，過熱，貴

我就唔丁喇

雖然講size 佢應該冠絕宇宙

上面部zephyrus s 抵唔抵屌？

好似係17薄機入面最強散熱
不過比較貴

$11400 8750H 1070mq喎

Laptop 你熟我好多，信你架

反而我擔心保養方面

Alienware係唔係跟番Dell
Dell保養點?

驚就買行啦

幾抵，似大減價
不過你呢部係15吋

外國買要加premium pro先轉到香港保

散熱如何？

今期想輕身所以買15

Sorry我講緊服務方面

應該唔大問題
係風扇12v會嘈

我未試過hardware 上的修理

打過上去處理software 的事，有d staff 都十分戇鳩吓

額外買火牛非常慢，買兩條飯煲線亦十分戇鳩哋貴

但部機好用的，雖則外國forum唔少燒機冒煙

有興趣可以呢度爬吓文，唔多的，1100頁左右啫：

好吸引

唔諗新既gx502?

想平平地粗用咋

其實愈輕愈好

Msi p65, gf63 同aero15都係考慮之列

又成功爭取到最後一次換新機

收工去蘇寧換

你真係太勁

係唔係 G5 ?

GS65呢

係

勁黑

一共換咗幾多次？ 見你好似成日換...

G5就

第一部 死點
第二部 死點
第三部 一月後燒左

搞到我由想買G5，改咗買MSI P65 9SD。

G5 d QC真係差，見外國好似有用家話電池好易發漲，話換幾次都係咁。

Area 51m 我見外國forum 話死機都5-8部

冒煙個隻喎

係咪MQ 版

另外灣仔有GA502、GU502

G5真係咁伏？本身見佢幾抵咁仲想買佢

You tude有G5 Review可以去參考下

今晚去換新，有興趣就全新賣比你

灣電？想問邊樓，thanks!

1樓果間Asus專門店

前排有去, 佢話好快出ZEPHYRUS S

GA502、GU502都係今個星期一出

買咗了：

1350美金，平到癲

換到未？

無死點無問題？

無深入了解，開得著就走了。準備賣左佢

要蝕幾多

換完新機先賣係咩玩法

你係佢咁換幾次都有事

我都想甩咗佢啦

我又cancel 咗個order

精神分裂mode中

賣到話你知

首富膠巴

你msi部機crash完機入唔返係咪彈上面條link入面d error ?

咩error

直頭hang 喺msi logo唔郁

你話賣到幾多？

正價8-9折？

我買時都正價88折買😂

賣$11888有無人有興趣

膠爸係時候換機

岩啊

出左新m15/m17
覺得點
我覺得好靚
如果佢文書用到6個鐘就好正

有咩好過51m?

個底透到癲咗

9900k

4Fans
11Heat Pipes
2.25xAirflow

CNC Polished Copper Block
The smooth surface offers better contact between the processor and the copper block, effectively conducting heat away from the source.

有4K panel model

出廠保證全核5GHZ

51m 溫度已經好靚

Build in 4k 係幾正

但10磅幾喎

Area 51m 八磅幾，加多隻4k mon 先10磅幾

同埋理論上51m 有得升Cpu 同gpu

以我理解51m 都唔難上all cores 5.0

我懶超啫

行8c 4.6都夠用做乜要超到5.0？

m17

最慘係香港代理係戇鳩的

GT75都開價41000？

呢部隨時上50000

Dell 51m 9700k加多兩年保養都唔駛36000

M15靚仔過好多gaming notebook
個樣唔再毒lun機

其實我對9980HK興趣大過9700/9900k

不過m15個Keyboard右手邊無NumPad

學埋X1 extreme，XPS15 d衰野

今年Asus出15.6”ROG新機都係咁樣

Gogogo

amazon

Newegg都有

但三皮嘢買水貨會唔會勇咗少少？

加錢轉保同轉埋香港

MSI 喎

唔係講dell 喎

MSI
MSI有冇國際保？

MSI個Global travel performance assurance Certificate係點玩法

聽聞有一年國際保，但唔肯定

我搵到新加坡同俄羅斯都有人成功用到個國際保
唔知香港點玩

新加坡要加錢

"there will be an additional admin and labor charge of S$120 (per visit) inclusive of parts and service imposed by our authorized service centre for first year international warranty."

"MSI covers international warranty on parts and service as described in the warranty note. The admin and labor fees varies and are subjective to the worldwide individual authorized service centre and our earlier reply applies to the fees chargeable by the authorized service centre in Singapore."

香港消費者權益得啖笑

香港唔屬於全球

通常dell落單到收機要等幾耐？

去深水埗賣dell個間買現貨啦

上網訂好似7-10個工作天

網站平好多，又送貨

邊個話？

我打去問

35999無折

去舖頭買，35999 有9折，仲現貨

我唔係買你果部我買其他野

同m51一樣

有，不過香港代理要收服務費

Gigabyte 出左Aero 17

spec ！？

我對部新aero15有興趣啲，改左散熱設計，用oled mon
All that power in such a small package, however, comes at the cost of heat. The original Aero 15 and Aero 15 Classic would become quite warm when running very intensive tasks. The 2019 Aero 15 redesign will address this that should hopefully lead to cooler surfaces and more stable clock rates

今年15吋同17 都上4k amoled
Asus gx502上4k 120hz amoled

睇埋review 先

連razer blade pro都上左4風扇

razer blade 係正，不過啲價大離地…仲貴過西風

咁貴仲用maxq

2060都要過2萬

Rich as fuck ! !
有錢都要有體能先至玩到
真係估唔到有人帶出街 日日孭住個dumbbell

我幾時話日日帶出去

最多係出差先帶

火牛手制放喼

電腦同mon揹上身

仲要帶去旅行
仲痴線過日日帶

出一個星期trip 幾多個空虛的晚上

酒我又唔飲，叫雞我又唔敢

唔帶電腦去玩好難捱

Mothership 用9980HK oc to 4.7

我就用返9700/9900 好過喇

不過佢部嘢又幾有趣

但都要出咗睇效能先知

51m 就肯定好用，又唔係太貴

4 k 120hz 100%Argb

2070 推4K 都難

仲要120hz

今年好多新機用Samsung amoled

怕唔怕燒印
notebook 用direct led唔可行 直上oled

大面版oled個藍像素壽命高好多
仲要係dc調光

諗住遲啲去買新款m15
請問吓各位巴打通常會係咩舖頭到買機
同埋會唔會有優惠嗰啲

唔係太貴

買左最平果部，估唔到個散熱幾靜，好過之前部asus多多聲

相對而言

Mothership

GT75行貨

GT76

$32399真係唔貴

即係邊部？

黃金有間有 demo有現貨同有折

mercury white razer blade 好靚，不過香港好似未有

51m配2070

唔該巴打
想問多聲新款m15 17香港係唔係都係11號出？
洗唔洗去訂定先？

Razer blade 真係得個樣架咋

2080貴好多咩cpu係9700k?

外國好似有8700

我似dell sales 咩

2070都夠我用啦

有諗過新蛋訂，但係諗諗下部腦咁貴，都係買行貨有保養算

sorry

理論上gpu 都可以升級

Btw你cpu行咩速度？

唔知gpu果塊野可以邊度搵到

未試，尋晚先買

打去dell 問或者黃金d century 問吧

Dell

會唔會開埋msi p75

仲買？

最尾個張圖

好似龍王丸 龍神丸 墨魚丸泊埋一齊影相咁

巴打你好
又 係我
最後我都買左51m
性能冇撚得彈 冇介紹錯
唯一缺點係 成日要dup低頭打機 始終係laptop

我想問一問呢
我見上網好多人都有得set keyboard lighting
但點解我冇既？
禁左入fx 得 前後外星人logo, 尾燈可較色外
Keyboard 係完完全全冇得較色？

係咪要下載咩野驅動程式之類？

要update Alienware control centre

膠花巴

依部同最平 最基本規格嘅51M
你會揀邊部
我自己都幾鐘意G7 啲線係背面依種模式

Cpu 熱到出煙喎

95度點玩

一般呢d 測試佢唔會undervolt, 又未必會開爆風扇

但我相信area 51m thermal solution 會好過呢部

我已經上左官網做曬update 都唔得😨點搞好

巴打 我明白了 去睇下51M實機先

癡線，有錢到
會唔會買多部，我想執二手

賣機個sales 姐姐話：

4月4日我同深水埗賣dell 個sales 咁講：

頭先試咗唔剷原command centre 再直接安裝就成功了👍🏻

呢度有限錢啫兩年玩咗半個全新七人車咁上下

51M 係好巨好重

但勝在desktop cpu 同埋散熱好

你唔太怕重/唔係經常抬出抬入可以考慮

始終細機薄機一係bios 限咗性能，一係熱到癲

個人取向如果一部laptop cpu打機過90度我唔會考慮

當然係指你開爆風扇，又undervolt 咗之下

想薄想輕又想散熱好不如呢部：

真係買的話記得改返amazon 出貨，同埋佢開爆風扇係堅嘈的

如果宜家整體黎睇，主流 15” 薄機係咪
ASUS Zephyrus S GX531 > GX502 > GU502 > MSI GS65 > Aero15 > Razer Blade 15 ?

無得咁排架喎

Aero 15 粒電大，又輕，但用落熱

Razer blade 應該係最細部，但用落勁熱

每部都有優缺點，又唔係排兵器譜

膠花巴打 我想問下部機鍵盤上面有咁大格空位其實用泥做咩

Heatsink 位

移下咗keyboard 咁你打機用keyboard 時就唔會辣手

啱啱睇product details見到 咁樣又好似幾貼心喎

放大脾打字會好唔就手

要放枱用

但呢部top model 賣到咁平我真心覺得好用

爸爸，我想問吓你GX 531 RGB keyboard點Set pre-key? 因為我部GU 502 嘅 “game centre” set唔到pre-key，得幾個mode可以Set，定要等佢出Aura Creator (佢話六月出，聽日30號。。。)

GX531 有per key 架咩？

我一般唔太理rgb

爸爸
開左條link
比左呢個畫面我 冇野安裝

我仲可以點做

你買dell個間野係咪叫訊x科技？因為我係呢間買
我都想直接攞部機去問

你搵Alienware command centre 自己手動裝啦

我個間係D Century

我諗如果要放大脾我會用返部surface pro 4
驚比依部Zerphyrus 熱死
不過千三鎂 我覺得可以接受

係抵屌

好簡單一樣嘢，佢粒8750H 跑R15 可以次次過1200（關晒其他background apps), 相反我年頭成18000蚊買的GE75 長run 頂多得1100

加埋佢咁薄，又算輕，仲要144 3ms mon,真係好好J 架

係唔好在有條ram 焊死，同全部機只有一個ssd slot